[看圖作題]一人n個標題形容呢場比賽

睇見都覺得佢兩個好有拳王feel

fisherman咁瘦架？

排骨對排骨

因住人打撚死你

估唔到21世紀仲有飢荒

仲要發生係兩個先進國家

骨幹精英